有冇學車師傅，想學車唔想報香港駕駛學院

如題，有冇師父可以傾下報個價

同埋想知一般學幾多堂，港駕話得15節路面係咪好少？

同求

一般初學建議係 15 堂（每堂1.5個鐘）

15堂真係可以學晒所有野
但係會唔夠路面經驗
所以我都補鐘左10堂

利申：A1駕駛學院搵師傅

15節一定唔夠啦 除非你上手好快
如果佢學李x嗰套上埋乜撚理論堂就更加食屎

我就係fb搵嘅 咁啱見到人like
又咁啱個師傅教得幾好1take pass左
想知名再講 廢事話宣傳

白紙一張25堂以上走唔甩

駕院15堂